其實公務員可以表態接受加薪 =同黑警暴政割席

唔好focus 公務員要跟黑警攬炒減薪